［16-08-2019] 股市直擊 + 波神信眾區

all draw usd out no play stock

SING GOR

誠哥曲到直，北京聽下人勸啦屌

銀行好多人..........

連登JAI今鋪搞到習帝嬲嬲豬

DIU U🖕🏻

你今日撳左未?

有hkd就hkd有usd就usd?

因果由國，容港治己

有新口號喇

義憤民誠

發現我好似同大屍一樣咁燈
入左隻反向ETF就彈

入貨之前單聲俾手足

口交部好似靜JOR HO DOR

星期一會點

西方d國家幾時先肯正視問題
成班垃撚圾

走去迫走航空公司CEO

蝗蟲

邊敢直屌老侵

首都

得d惡人先治到支狗

攬炒

係咪要開返個CITI AC

cut埋兩張中銀卡
留返一張, 上次係北歐都係靠佢救命

今日一查戶口先知果$4000係我中銀戶口派左成大半個月